［屢破奇案］廉署控懲教署壁屋懲教所探訪組主管 涉過年收囚犯母親燒鵝及燒鴨

廉政公署今日（9月27日）落案起訴一名懲教署前一級懲教助理，其事發時為壁屋懲教所探訪組主管，控告他涉嫌於農曆新年向一名到訪的囚犯母親索取及收受燒鵝及燒鴨。被告將於下星期三（2日）在觀塘裁判法院答辯。

尹志亮（55歲）被控兩項罪名，即一項訂明人員索取利益及一項訂明人員接受利益，違反《防止賄賂條例》第3條。被告案發時為壁屋懲教所探訪組主管，負責監察及接待探訪壁屋囚犯的訪客。

其中一項控罪指被告涉嫌於2018年2月15日，未得行政長官一般或特別許可而向一名壁屋囚犯的母親索取一隻燒鵝髀。另一項控罪指被告涉嫌於2018年2月17日從該名母親接受一隻燒鴨。

廉署接獲懲教署轉介的貪污投訴後展開調查。懲教署在廉署調查案件期間提供全面協助。被告已獲廉署准予保釋，以待下星期三應訊。

721 ar屌你老母燒鵝髀都可以登報

屌，曾經享負盛名既ICAC，淪落到淨係查燒脾案

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

icac都要淪落到查呢啲案證明自己有做野

仲要查左1年幾,都系查隻燒鵝腿 icac正食屎狗,同黑警1樣浪費納稅人錢

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

你估真係開cafe呀
有做野㗎

一隻燒鵝髀就咁高調
7.21 查成點呀？

55歲退休先嚟搞人

UGL 唔查，721唔查。

囚犯母親半邊燒鵝脾

721高調睇完cctv冇哂下文

跑步嗰單野呢？

好似之前都有單
又係收d濕星野

駛唔駛傳招賣燒餓條友上庭認下隻燒餓肶

咩濕星，都查咗成年㗎

老廉係咪黎搞笑

ICAC執柒咗佢啦ICAC屌你老母

老廉做野唔洗你教

唔撚係啊
燒鵝都查

Icac係咪太得閒啊
回歸後嘅icac已經殘廢咗